[推][BNO] 9月1英國領使館請願最新資訊

9月1網民自發英國領使館請願詳情如下，
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
自備物品：BNO或BC passport（有效或過期皆可）、香港旗或英國旗、標語橫額；
流程：
1. 集合；
2. 發言代表讀出公開信/宣言；
3. 發言代表回應媒體採訪；
4. 遞交請願信；
5. 唱國歌等；
訴求：
1. 承認中國破壞聯合聲明；
2. 給予BNO國民平等公民待遇；

TG 大Group已有超過1200人：

TG channel會隨時更新資訊：

工作進度：
1. 文宣圖已完成，請廣傳；
2. 已聯絡英、港兩地記者；
3. 已初步聯絡英領，英領方知悉本次請願，且會考慮派員接信，尚待跟進；
4. 已撰寫公開請願信；
5. 已初步挑選了流利英語代表，讀出宣言及回應記者提問；
6. 準備物資，包括訂旗數十面，煩請自備旗桿。

有關不反對通知書：
現時沒有申請人，如星期日前沒有人請纓申請，當日將沒有不反對通知書，參加者請自行斟酌。

Slogan投票結果，建議當日用以下slogan：
1. Equal right for BNO now
2. BNO is British
3. We are British
4. Don’t leave us behind
5. Stand up for BNO now

請大家背熟國歌：

Push

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

lm

到時候見

推爆佢

推 到時見
Stand up for BNO now

大英子民出動時間

support

God Save The Queen

推

God save us all

推！

希望上到國際新聞

一齊嚟唱國歌

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

pish

推到英國報紙頭條

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

推啦

推呀

個人意見

9月1
好像吹雞機場和你塞2.0

建議有bno/bc (都講緊十幾萬)
先來 其他人可以先考慮機場
大使館前太多人都無用

各有各做

Pish

想當年，150蝗都係以家庭團聚形式拎HKID

呢加，可笑？你班真正既'香港人'又要其實國籍？

我地本身與生俱來就係英國國民
而家攞返應有權利only
2回事嚟
分清楚

push呀

殖民化左？

唔知你想表達d咩

支持

Proud to be British

咪拎埋本BNO正本去阿 POPO搶鳩左你本BNO 咁就算英國佬肯救你 都救你唔到

拎BNO「影印本」好啦 佢要拎 你咪撕柒爛份影印本

利申:非散水撚

大力一推

We are British Hong Konger, not Chinese!

push

希望petition 9月1夠100000，咁一齊show埋會更好

留名

請支持及share BNO免簽進入美國簽名運動

tg group已有1300人

請支持

British Nationals Assemble!

我要平權

佢地簽左petition未得返一個月都無
簽左既盡量share出去

9月1得機場一場

個 petition 內文伏伏地架 不如搵個英文好啲嘅人再起過個啦

個內文 伏伏地喎
搵個英文好啲嘅人起過一個 會唔會好少少 ....

補充：我已經簽左

叫埋97後黎
同佢地解釋平權後都會有BC護照

推，齊上齊落

9月1機場呀

各有各做，唔該尊重吓，搞一場集會準備咗好多野

We are British 場仗未打完已經唔認自己香港人？

一句講哂，尊重吓，我唔會叫人唔好去機場

你地有bno既自己搞啦
唔好拉走冇bno既人

各自宣傳ok?
而且我地1星期前已經宣佈會搞
你地憑咩咁串？

憑全香港未來既命運

祖國係英國 家鄉係香港
有衝突？
定你身分認同係中国香港人

我想話你知
民主社會就係大家各自提出理據
俾市民自己決定
而唔係你迫對方唔好做
總之我唔會叫人唔好去機場
你地要宣傳就宣傳
但係唔好講9月1冇其他活動/叫人唔好去其他活動

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

完咗請願我會去

總之我地會優先叫人去機場

我地個集會4點左右就會完，其實都係2個鐘only

我地都幫手叫人去機埸，大家配合吓，咁會唔會好ｄ？

加油Bro

英國幫唔到我地嫁喇bno平權講左好多年。
自己香港自己救啦。

但唔爭取又點知有冇用，大家加油啦。

我係英國人
你食屎 我唔係中國人

兩度去晒冇衝突
各有各做啦
我哋請願之後咪去機場囉

其實bno平權係幫到97後的。如果1981年英國國籍法成功修正，97年前出世的香港人視為英國本土出生，父母bno變做bc後，97後係可以繼承英籍的

推一推

We are Hong Kong British, not Hong Kong Chinese!
平權後，齊退中國籍，用英國護照入境大陸，有人留難就call領事
衣加返大陸好似入冊咁，咩尊重都無

中國國籍係1997年支共強加架，我地唔想要，我地係被中國人

我要平權！

到時見

97後父母都唔係BNO又點先

我幫你分析下
香港人父母正常都係1983年前出世 agree?
佢哋97年個陣都好大機會>18歲 有得自主決定啦掛
冇申請BNO= 自己選擇唔要英國籍要中国籍

97後新移民 -> 梗係無BNO

大部分父母無BNO嘅97後一係係新移民 一係係紅底父母
前者共享大灣區榮譽
後者嘅係不幸 我哋平到權會盡量救佢哋走

Gp內都有唔少人應承平權後會企最前

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最緊要係Sino–British Joint Declaration has been breached

依個先係所謂嘅政權春袋

有冇BNO都去

依個先係攬炒嘅方法

各有各做喇屌,嘈嘈嘈,要嘈嘈柒婆

無問題既，去完集會入機場

好想有一日可以大家一齊唱 Land of Hope & Glory

聽國歌唱God save our Queen 同God save us all, 睇睇歌詞，睇睇而家嘅香港
真係滴咗兩滴眼水出嚟

如果真係可以好似歌詞咁就好喇

雖然支持， 但五大訴求點都係重點， 要爭取左先

英國國歌唔識唱

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

屌， 好表達共狗當人民只係工具ge 態度

肉盾

本次請願純屬網民自發，與任何政治人物皆無聯繫，除了代表發言人外，任何公眾人物或政治人物皆無權在當日代表我們發言。面斥不雅。

全力支持

推...推返上去...

如果遊行隊有平權後既bno,再俾警犬打親咪睇下邊個劣啲

同機場撞咗

推啊

推，希望有生之年可以脫離中國籍
下次見到大陸人: 我唔係中國人，點解要我愛一個同我無關啲國家

P牌+大陸人口吻，又想叫我食英爹d屎，應該97後落黎未做過英屬真香港人照咁講圍村班鄉黑先係真香港人，呢度9成連登仔既呀公都係幾十年前走難落黎，全部都中國人黎，冇英國既民主教育，今日有連登？今日有人叫時代革命係度反抗而唔係歌頌習主席嗎？只有你唔承認

幫手推

提升bno國際認受性
中國護照去美國永遠都要簽證
ttps://

請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

金鐘要人

輕輕一推

點解個petition內文寫到香港人有機會成為政治難民，會花英國人好多錢？咁点爭取英國人支持。

果邊唔係我地負責
我地淨係搞9.1集會
唔識果邊d人

［唔好俾人呃］今次係BNO平權完美引爆點，一定要簽！！！！！！！！！！！！

推下

咁好似有問題wor,似係反BNO爭取citizenship. 小心

收到，當我之前想多咗

PUSH

tui

除了唱God save the Queen外記得唱香港之歌呀

Long live the queen!

次次攪英領集會都係得小貓三四隻，今次英港人真係要爭氣啦！

無錯，塞爆金鐘

強帖留名!
Strong post leave name!

9月1號見

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

唔該大家唱齊d同背熟d歌詞

有BNO嘅港人拜託了

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

步驟：1.自己簽 2.收確認電郵 3.幫加家中中老年BNO簽埋（填他們的電郵）4. 協助他們確認電郵 5.轉發給朋友，尤其是在英國讀書有朋友的6. 轉發至Reddit, Teitter , FB加上 #StandWithHK #HKExit

快！！！BNO平權是香港人最大的保障！！！

91見

有bno 去完再入嚟機場

P 牌 BC 弱弱一推

記得完左叫人入機場就ok

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

去到可舉英女王頭像

唔解散警隊只會有更多手足受傷害
第六訴求：解散並重組執法機關

推post 一齊練歌呀

push push

#GSTQ

揮英國旗

推！唔理做唔做到BC , 但對成個運動有用！死共狗反對就要做！一把升落去小支支度！

推

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

推，

轉BC

定性為恐怖組織

與其話父母轉BC後可以俾仔女有埋BC，不如直接俾BNO父母加一次人落去。係要同現任另一半（為在港出生香港人，以出世紙發出地嚟計）先俾加落去，而且只可以加一次（幾多個唔緊要），現任係腥港人嘅話可以收皮

腥港人想攞埋一份？結婚囉，但結婚都要過IELTS同要證明夫妻關係並非基於利益而係基於感情喎攞哂你哋啲情書同定情信物出嚟啦真。香港人就唔怕嘅，求撚其cap個幾廿張whatsapp放下kiss相幾撚易，更何況仲有啲乜乜柒柒嘅禮物呢港女要禮物要瘋狂影相係有用架，分分鐘救你命呀

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港

如果巴絲join過少年領袖團or航空青年團
可以穿制服出席

買左支細既香港旗到時帶去

7萬啦

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

如果巴絲join過少年領袖團or航空青年團等制服團體
可以穿制服出席

日日都要推

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

OK

帶左本野去，俾比狗叼左未柒。

有BNO 嘅有三百萬喎

88

理得佢，我係用英國護照你無，完。

聽日夠哂料要求英國介入
太子恐襲

無人推？聽日取消咗？

去

冇取消

去完再去機場

冇取消就幫手推啦
屌個post沉到

push push push

有BNO又見到呢個post就去啦

有冇tg group?

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

唔只英文伏，而且我搵唔到文中提及嘅
「Sino Anglo Agreements signed in 1981」係乜嘢
可唔可以解釋下
因爲只知道1984年嘅Sino British Joint Declaration
tg gp又入唔到

照簽 簽咗先

英領等

即係叫人簽個錯嘅petition?

不完美 可改善

父母都冇bno是否玩完

爬文爬左一陣
相信你地唔係想bno轉bc，而係反對
想呃人簽一份引起英國人仇視港人嘅petition
連個標題都係咁霸道，資料又錯，英文又差
最後幾句直接咁話如果bno轉bc就會影響英國國際形象
我睇返你地已經唔係第一次整，一直霸住個topic唔比其他人開
改善？點改善？

你英文係咪咁差最後果幾句係話英國再唔將bno轉bc就會影響國際形象呀

好意思話人英文差，睇下篇垃圾行文
資料錯，logic不通，而且語意含糊
bno轉bc點樣可以解決入面所講嘅housing同國際形象問題呀？
代入英國context點解唔可以解讀成：比左bc都會有housing問題，而且更嚴重？
標題同內文結合埋一齊睇完只覺得係曲線，目的係引起英國人反對
加上資料錯呢樣無得賴，至少兩次聯署，每個6個月，都唔改
令到其他人無法再提呢個topic
點解要寫成咁？而且唔肯改？
tg gp聲稱有1200人但死link，即係吹水？
Issac Ko，可唔可以講兩句？

咁你上面個回覆真係寫到明你將段英文理解成bno轉bc會影響國際形象呀嘛
咁都唔話得你英文差？你都幾惡下

仲有bno轉左bc 至少唔會有成為難民既可能性先，因為bc依個身分係保障左英國居留權

第二，bno轉左bc之後 老共唔會夠膽格硬郁拎住英國公民護照既香港人

第三，香港人拎左英國護照之後會過英國定居亦都係佔好小數，從居英權計劃已經可以知道。

是但你，但你又係揀黎答

1. 你講果三點都係唔能夠肯定，只係你推測
第一，做難民都未必會去英國做，咁英國憑乜要咁快衝出黎包底？
第二，「老共唔會夠膽格硬郁拎住英國公民護照既香港人」你係老共？瑞典公民都照郁，你憑乜咁肯定？
第三，成個世界格局同香港環境都唔同曬，你走去用個n年前嘅居英權計劃黎做ref得出呢個推測，講到一定係咁？
2. 資料錯呢樣無得賴，至少兩次聯署，每個6個月，都唔改
令到其他人無法再提呢個topic
3. 點解要寫成咁？而且唔肯改？
4. tg gp聲稱有1200人但死link，即係吹水？
5. Issac Ko，可唔可以講兩句？

利申，本人支持平權，但呢個petition完全無說服力，差到可能造成反效果，疑似所謂低級紅高級黑手法，睇唔過眼先出聲。

【國際路線】全世界印同舉依款標語

God save the queen

英領星期日有開？

God save the Queen

Confound their politics,
Frustrate their knavish tricks,
On Thee our hopes we fix,
God save us all!

幫推
今日唔入機場嘅手足過來英領
入機場嘅手足可以去完英領再入機場

個tg group入唔到
想問係直接2pm英領等？
同埋著咩衫？

去完領事館再去機場

去channel再去discuss
直接去
冇定

英領
Push

去完英領 再去機場名

See you there mate

一陣見

但想問今日
佢地會唔會有人係領使館

星期日 休息

已通知英領，同一定有人接信！

我地最緊要人數！

原來英國國歌係咁

Bob Seely 出晒聲叫大家去

咩dress code?

我老豆好中意唱改版，個個揸住個兜
利申佢無惡意，90年BNO holder，搞緊renew

平時睇世界盃 播個首國歌係短版？

仆街著左t shirt波鞋老牛

You are not alone

算啦，可能你要和你飛嘛。老西和你飛又唔方便。除非去完英領返屋企換衫

推呀! 正如攬炒巴所講今次我地唔同英國嗌救命，之後想做都難。佢哋團隊已經出左好多力，我地咩都唔做就真係自己攞黎

去唔到 幫推

一
陣
見

See u later

出緊黎

依家出, 飯都唔食住

會留到幾點？

現場好多狗

咁睇得起我地

對面幾隻黑警望撚住哂 乞人憎
我屌你老母

on9 狗，呢度係英領，唔係中聯辦，驚乜9

97後無BNO個班點算？

上一代變bc97後都有

就到，而家咩情況

一出 pp就係人群

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

除咗美聯社冇其他外媒

有無交到請願信?

好靚既旗海

巴打咩情況

純聚人嗌口號

唔夠多人，出嚟呀！推！

隔離台話揸 bno既有18萬，快啲黎。無 bno就入機場

暗綠T
灰短褲
Navy cap帽
迷彩backpack
右耳單邊黑耳機
希望我諗多咗

媒體都去哂機場喇

有冇人接信

唔見有人接信...

在場既巴打記得tweet上twitter
tag 返#BNOEqualRight 之類既tag
要令到有人留意到

因為星期日?

maybe

星期日領事館唔係都應該有人架咩? 啲旅客星期日要救命都要等星期一?

831 有英國保守黨MP嚟咗香港

大家記得係twitter 上向佢爭取平權，佢都agree我地
但記得唔好提脫歐既事，會令是旦一邊英國人反感

請問一下大家知唔知倫敦邊度有 3M 60926 Filter買？

Tg group 我click join 佢話group doesn’t exit。可唔可以再比條link我

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up